新都城阿布打尖撚

疑似家屬

正面相

利申，屋企暫時仲有一盒，所以無排，諗住比其他更有需要嘅家庭，上網睇到咁嘅事整合一下，最憎人打尖

其實要對付呢啲人好易
佢前面嗰個人肯比佢後面嘅人插返隊就搞掂

支那港仔

成班 on9 , 參與惡性搶購既都係傻鳩

支那仔

咪係

真

你後邊嘅所有人都係我親友

網上屌有撚用
佢買左十盒開心回家了